新華社：將建立中美氣候變化聯合工作組；美國官員：美中對話未達成任何實質協議

【Now新聞台】中美高層戰略對話結束後，中國官方新華社報道，雙方將建立中美氣候變化聯合工作組，但美國官員透露，雙方未達成任何實質協議。

中美在美國政府換屆後首次的高層戰略對話，三輪會議結束後，新華社報道，雙方都希望繼續這種高層戰略溝通，雙方都致力加強在氣候變化領域對話合作，並將建立中美氣候變化聯合工作組。

不過美國官員表示，雙方未就恢復任何對話達成任何正式協議。

美國高級官員較早時向傳媒簡介對話時指，美中在部分有共同利益的領域，包括北韓、伊朗和氣候變化等問題，可以探討是否有合作空間，但未有任何實質結果。

又自說自話

支那以為用環保議題就可以遮掩蓋人權同經濟霸凌行為，點知計錯數

諗住Democract 回歸，講環保會對口型。。。

講比牆國人聽

蓬佩奧接受Sean採訪：.本屆政府不用病毒問題反擊是不可接受的